15k list 求評 打機用

用嚟打機，會開24小時，冇問題就去馬

箱轉define C會靜少少

呢款？

係

細箱？

ATX箱

咪買Gigabyte graphics card你會後悔

利申用緊

咁轉邊張好？

24小時長開應該要換板

換咗板，換咗display咭
仲有冇建議？

你有幾多budget

玩rog唔玩埋rgb ram?

1080而家HKD6000+

加少少

我唔信asus 張1080 會4千幾

唔用k減幾舊 板用平啲減幾舊

15k 依家先用左14

換咗塊平啲嘅底板，筆直15K~16K，預張display會貴少少

仲有冇啲咩建議

比多成千換張同級卡

聽上面巴打講1080做緊6k up，上一張個價應該買唔到

起法奧張rog 1070ti都要51xx

你可以去到15 16k不如換條4000mhz ram,intel xmp搞掂

over筆直喇
ram要多1k, Display card出面個價又多1k

條list係咪已經ok?
準備出去砌

落腦場砌?